1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

# Відповідь

Рекурсія це термін який означає що описана функція виклиє сама себе. Відповідно утворюється певний цикл з дій функції.
Використовується для підрахунку якихось значень або пошуку по об'єктах і масивах з великою кількістю вкладень, опису анімацій і т.д.
